========================== GDICMTest03 readme ==========================

GDI（デバイスコンテキスト）ベースのカラーマネジメント表示サンプルです。

実行ファイルと同じフォルダにSusieプラグインをコピーし、"loader.spi"にフ
ァイル名を変更してから使用してください。

ウインドウに画像のファイルアイコンをドロップすると、そのファイルを
"loader.spi"で読み込みます。

"Enable ICM"のチェックでカラーマネジメント表示が有効になります。ただし、
Susieプラグインが埋め込みプロファイルの引渡しに対応していない場合にはチ
ェックボックスが無効化され、カラーマネジメント表示も行われません。

このサンプルに関連するブログ記事は以下を参照してください。
（動作確認用のSusieプラグインの入手についても以下参照）
http://blog.livedoor.jp/yamma_ma/archives/42590412.html

Copyright (C) 2015 Y.Yamakawa